而家港共個做法就係玩分化, 要解決又唔係無辨法

由之前事件到可以見到玩分化個影響力有幾大, 可以令手足灰心, 令市民吊晒鬼, 要破其實好易

首先要記得Be water, 係做野前定目標, 爆黨鐵, 裝修美心, 搞365 (睇情況) 個D, 或者引戰既就狗屋個邊搞鳩佢地, 個晚目標達成就睇下TG有邊到或者邊區要幫手, 去幫拖

其次就係打國際戰線, 而家大陸呢個強國都有戰線打, 香港個網絡係可以睇到中共有咩問題,以其人之道還治其人之身, 中共咁鍾意分化, 你就用佢呢招, 諗辨法發大中共而家既問題, 強國人用得最多就係WECHAR 同微博, 入面扮下支持狗仔, 之後再爆下大陸有既問題, 因為強國人自己心入面都明白, 凡是中央否定既就好大機會係真實情況, 而家中共咁多野爆出黎, 大把戰線打啦, 舉幾個例子:

鼠疫, (北京到封鎖消息, 眾所鳩知, 非洲豬瘟都係咁樣柒返黎, 你可以周圍傳佢咩地方變疫區,有幾多人死左等等, 記得GOOGLE轉左簡體字先發上去, 係咩微博到回下人地話親眼所見, 咩自己有朋友或同學有病睇醫生後就消失個類) 其後係國際戰線上話中國有鼠疫, 等外國禁止中國人入境, 幫下外國手足.

之後又有大陸樓用劣質水泥起樓引至倒塌 (GOOGLE "湖南拓宇混凝土有限公司"), 你諗下, 佢地買既樓完來係豆腐渣, 佢地怕唔怕, 而家強國個目標就係隱定樓價唔俾佢咁快跌, 而你要做既係幫佢加速收皮.

另外中國小型銀行爆煲 (有小型銀行壞帳), 入面佢地既存款保障同香港一樣最多50萬,我地香港人轉美金或唔存錢入銀行,你睇下破壞力都好大下, 大陸人成日話自己係韭菜, 但其實邊個想真係做韭菜, 所以要話俾大陸人聽, 原來你地銀行包你個存款最多只有50萬, 當銀行有問題時, 好多機會50萬都無得賠, 上兩年大陸先爆完P2P 信貸危機 ,個時中共既解決方案係話自己會立案調查, 有機會會拎得返D錢, 拖住市民先, 但你估世上真係咁多百痴咩, 強國人一早心入面明白, 你地加把火上去一定燒到旺一旺.

非洲豬瘟就唔駛講啦....大家可以話有咩中共官員借呢件事低買高賣搵左幾多錢, 有咩利益收受個類.

你傳下呢D消息俾D強國人聽, 用返佢地既技倆去打擊返佢地, 而家大家有眼見,中共無所不用其極, 你可以其人之道還治其人之身, 由其因為你個D資料最少係真實發生係中共身上, 你只要幫手傳開去就可以, 容易過解釋幾萬倍.

由其而家大陸真係經濟出晒事, 你由內部去擊破佢地, 而家中共係香港玩分化, 我地就幫佢係大陸分化返, 迫鳩佢地自己去柒!!

自推

暗黑兵法